我叫胖虎 你問我答

自爆唔答

點解要蝦蝦霸霸

威囉 疊馬囉 英雄主義囉

唱首歌嚟聽下先啦

點解你唱歌咁撚難聽

條撚樣不嬲都係癲
仲痴埋落個傻仔到

仲唔返舖頭幫手？想打？

我叫做胖虎 我係小霸王～

跟澤仔學

做咩咁耐唔揾我 我係小夫呀

叫緊雞 等陣

衰仔！邊到黎咁多錢

整返幾皮嘢過我洗先啦

你盒嘉頓

今晚斬死你

你有無J過自己啊妹

大雄係咪有精神病？

有無同靜香做過愛？

成日攞佢啲底褲嚟劣鳩

我懷疑係隻狸貓嚟咗之後未撚正常過

臭雞嚟 個個都上得

連登無我fans？

邊撚個胖虎 技安我就識